李家超：中央就BNO任何決定，港府將會全面配合 !

保安局局長李家超批評英國改變BNO處理手法，強調特區政府會「積極配合」中央就BNO問題作出的「任何決定」。提到境外人士違反《國安法》的問題，李更揚言「我們首先要有個方法，讓你在香港的司法管轄區出現。」

驚驚

點樣令流亡既人出現係香港？

//或者其他經過國際合作，令有關人士可以在香港司法管轄區出現，我們才可以行使司法管轄區//

除咗極權國家
邊個會同你合作

快！取消強加比人既所謂「中國籍」

李公公

傻豬泥既，黨安法可應用於全宇宙架嘛

SCMP消息指 : 北京人大月尾加會或會審議香港公職人員BNO新規則 !

Beijing is mulling whether to ban British National (Overseas) passport holders in Hong Kong from public office in retaliation over London’s decision to offer them right of abode, the Post has learned.

Officials were divided, however, on whether they should also call for the more drastic step of denying Hongkongers with such BN(O) status the right to vote in the city.

These proposals are believed to be in a suite of Hong Kong issues to be discussed when China’s top legislative body meets next week. But a final decision may not be made or announced even after the session, sources said.

The National People’s Congress Standing Committee (NPCSC) stated on its website on Tuesday night that the session would be from next Wednesday to Friday. Items on the agenda include resolutions on legal aid, wetland protection, and the creation of a financial court in Beijing.

No Hong Kong-related matter had been tabled as of Wednesday but sources said this could change soon. They added that while the three-day meeting might not involve immediate decisions on Hong Kong issues, delegates were expected to further deliberate Beijing’s plans, including proposed new rules about holding public office in Hong Kong, and proportionate ways to retaliate against the British government’s new pathway for city residents to acquire citizenship.

push

「我們首先要有個方法，讓你在香港的司法管轄區出現。」

司法管轄區唔代表香港，全宇宙通用

呢隻白痴狗想摳佢好耐

綁架

即係大型洗頭艇計劃

屌你老母 屌

李家超：中央就BNO任何決定，港府將會全面配合 !

.....無論是問責官員或行會成員，所有人宣誓就職時都必須要放棄外國國籍，但其家人卻無限制，當中最多的是持有英國國籍，其中林鄭月娥丈夫及2名兒子、財政司司長陳茂波妻子及2名子女、；李家超妻子及2名兒子皆為英國籍；而律政司司長鄭若驊丈夫潘樂陶為加拿大籍，黃錦星妻子及女兒據報亦已移民加拿大。

漢奸李家超
你老婆乜國籍架

你全家BC

即喺港共只喺個傀儡政府，完全聽党話、跟党走！

BNO過期未續嗰班呢

桂民海係泰國綁架去中國
仲有肖建華李波都係香港綁架去中國

共狗最勁咪就係用家人做人質或者恐嚇

仲記唔記得桂民海喺泰國畀人綁架返中國

有乜方法？ 隨意門呀？

乜柒獵狐行動囉

香港黑警做間諜挷架

只許權貴拎BC
不許平民拎BNO

我都支持
叫你上面去盡啲

香港班狗官可以考慮轉行做棟篤笑

捉屋企人要脅返來

咁你咪拉我囉
香港獨立,唯一出路

國際合作冇話同國家合作
可能係外國黑社會

期待佢哋點係外國人拉人番去
直接派3萬隻狗去外國?

有強力部門、洗頭艇吖嘛

急不及待脫離中國國籍

直接成立憲法特總部隊再改例比佢地有全球執法權就得

如果英國表示BNO可立即變成英國護照
而中國又表示只可以二選其一

我想知有幾多人會走

老實說 我諗都唔會好多人走

件太監有咩唔係主動張腿配合
中央話要行宮刑比卡超第一時間睪丸賓周都割撚埋

強烈建議即刻踢走晒所有持外國藉嘅人

全球綁架行動即將開始

原來上年年初，佢比中國判左要坐10年

李公公係咪諗住問鼎下任凸手

所以點解要要求西方文明國家ban香港公務員入境，特別接受過紀律部隊訓練既armed object

香港基本法，只得一條，就係 158， 講完。

肉身未必會去左英國
但起碼藍絲都會識得自動掉撚左個支那籍
擁抱成為BC先

一眾高官家屬已經係人辦
身體很誠實既

收皮啦死5毛狗又攞啲old news出黎 仲要大公報dllm 同埋其實報紙入面冇講錯

班狗好似好多有外國護照？

直接d全部誅九族啦咁咪唔洗煩

有無睇過蝙蝠俠

沈都係鬼鬼地

走狗

過百年都係咁的樣架啦....好出奇咩?

點解英國仲會keep佢地直系家屬國籍不知所謂

你有得簡唔做咩 奴才

香港當唔當BNO係旅遊證件根本唔重要
最重要係外國當BNO係難民證就得
到時可以用特衰護照出境
去到目的地就拎難民證出嚟居留

美國lor, 都係極權國家。

根本唔應該喺香港整隊屠龍小隊

呢兩年來最僧係佢，副嘴臉同啲態度語氣真係一絕

其實支那係想要地唔要人
橫掂外國肯舔
宜家仲有冇人話香港人好重要？

悟空喺靈界做錯事都照拉

宣誓取消BNO先畀出境

行李搜到BNO送中坐30年

有bno 資格已違反法律

所以一定要玩批鬥

支持即時解雇所有拎外國護照的公務員及其親屬！

點解佢哋啲電筒開咗等於冇開咁嘅

支共港共完全係違反承諾在先
然後又係度吠
食開狗屎吠既聲都特別臭

洗頭郵輪

搞BNO咁點解唔搞埋BC?
因為你班高官家屬全部揸BC?
唔明個邏輯係乜

好期待引到全球核彈炸支那

賭俠拉斯維加斯
搵當地黑幫幫手咪得

翻譯：快點強姦我吧

李家超呢D小丑樣本身已經夠衰，你有種呢世都唔好出國

洗頭艇

如果中共吩咐，你隻狗奴才可以唔配合咩，好似講撚到自己同中共合作咁

上左太空，太監超冇賓州都陪3萬POPO打飛機打你落嚟。

好想問下太監共產黨係唔係永恆？

會綁架你屋企人，特工去你屋企恐嚇你偷襲你偷渡你

點解唔取消BC

英國唔會咁做

狗一樣

緊係啦，李公公呢類高高在上嘅所謂政府高官，當然可以任意妄為，食幾家茶禮，我哋呢D屁民憑乜野擁有同等地位成為大英帝國子民。

有bno既唔準做公務員 紀律部隊 老師
凡係同政府有關既職業都唔準做

做雞咁

首先送小朋友俾美國特首參選人
之後幫佢當選
之後美國成為中國其中一個特別行政區
到時做乜都得

狗食人屎，閪照賴

快啦 好期待

笑撚死快D出招好冇

支持
大家做英國人god save the Queen

乜佢有唔配合中央過咩？

索性整個表睇佢每次出來話配合嘅速度罷啦

真正嘅「東亞病夫」

呢班狗官凈係想整死d唔聽話嘅人 佢點會有事

雖軟必豬

「我們首先要有個方法，讓你在香港的司法管轄區出現。」
除咗用隨意門偷襲，仲有咩方法

老婆仔女係英國人
然後自己係香港做高官搞加速
自己攬炒，但最珍重既家人係外國人
根本班狗官係最成功既攬炒派

Push

孫中山-倫敦蒙難記
1896秋，孫中出被擄入清國註倫敦領事館監禁，
最終驚動英國外交大臣，威脅將駐英大使龔照瑗及所有中國外交官驅逐出境，孫才獲釋

如果一個唔好彩，孫被成功偷運上船去清國就

禁哂共狗就最好

我真係好撚驚呀

個邏輯就係因為佢地係高官

用自古以來咪得囉

annex咗英國美國德國佢
跟住中華淫民國香港特別行政區轄下就會有幾個國家
到時全部都係c法管轄區

會唔會Check到成九成人有

因為英國有人權 君子同流氓點鬥

其實只計州官放火，不準百姓點燈，都唔係淨係依個年代既野啦
你估北京班官個個唔知有外國國藉好，成家都有啦
不過係唔比你平民有，你吹咩 仲同佢講道理，點解你得我唔得?

牙超：

想入宮做太監，但等唔切人地幫你做，就係門口自切？

scmp成日報導d無可靠新聞

北韓特工捉日本人返北韓

攪下公務員未算啦，攪市民做乜𨳊

唔俾bno嘅人踏出門口半步！

依隻走狗日日出黎吠

咁高官外全部都要二選一

平民有 邊個做佢地奴隸
中國係咁架喎
點解咁驚你BNO 驚你地走晒冇人做奴隸囉

如果佢話今年一月三十一號英國開始俾bno visa去英國
所以所有公務員一月三十一號後有bno先搞呢？

好多高官之前已經搞好哂其他國籍啦
再者佢先立例之後執唔執法係佢既事
低級公務員不得說三道四

外星人都係受管轄

你唔知附近三厚過電話簿咩

附件三

藍絲廢老: 冇錢, 唔係尊業人士唔好移民

如果英國用國安法收比家超家屬皮

陣間外國禁哂香港警察入境就大獲

Of coz
京人治港
全世界都知啦

問題係政府點樣查到邊啲人有BNO？

不嬲黨話乜就乜架啦
就算係錯都會主動配合

有其他國籍即炒

所以所有政府軍政人員都會被當間諜
永遠留在大灣區

派國安狗 假扮其他人 入去捉人

就算查唔到 宣誓都要你declare放棄BNO
如果你最後拎番BNO就當作宣假暫
後果好嚴重
告多你一條罪再叫你還番咁多年人工都似

其實好難分到係唔係紀律部隊
要ban就所有公務員都ban

拎BC etc 無事，BNO 就喊打喊殺

家超回家啦。回支那啦

百年前已經係咁
呢十年會見到
百國核平支那

快d去拉外星人

bno database喺英國，唔一定要實體bno來驗證，可以去到英國直接check db

支那傻閪

分離主義 佢哋視第一威脅。

一有一單個案，就唔會有人帶BNO出境啦，
其實簡單D所有人唔俾出境咪得

唔係講笑 遲下隨時發生。

仲唔派班狗去拉侵侵
點做野架支那狗

快啲褫奪我個中國國籍啦，唔好再打咀炮喇，快啦

燒埋離地中產藍絲

金仔呀哥都係大馬俾人暗殺

所以話
走佬都唔代表安全
一係派人去冧咗你
一係洗頭艇

痴撚線 支那人全家係外國就得

係就快D啦講左成年

英國就BNO任何決定，港人將會全面支持！

香港e+重衰撚過支那 你都唔會見支那由早到晚 d電視都會播國歌 支那就明係大仆街 香港反而好多仆街香港人走去出賣其他港人 去換取自己個人利益同權力

將全部中國法律加入附件三咪得囉

比家超事先收到風
即係嚟緊一定會對BNO郁手

真係拉完50幾個 今次就到BNO

_____：中央就_______任何決定，港府將會全面配合 !

其實佢可以對有BNO既港人做到D咩
我唔係好明

又講廢話

講緊笠人番黎

出兵去捉人

支持港共出兵捉人

擄回來就得啦

中文都唔撚識
呢D唔係叫配合
係叫服從

我們首先要有個方法，讓你在香港的司法管轄區出現。

有個方法=夾人

唔緊要，hard-copy 嘅嘢，咪掉咗佢囉

李家超太監
宦官真係咩世代都有

洗頭飛機

真係好諷刺！
擁『外國』高官及家屬一覽表
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍，英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女讀國際學校+留學澳洲)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
食物及衛生局長陳肇始 (在英國倫敦擁有物業)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄